面對一個想趁我翻工忙 想溝我條女既狗公要點屌好？

屌佢老味 咁撚有勇氣又唔撚應機 屌都屌得唔撚舒暢

be my girl?

你條女咩反應先

CMHK

開樣益我呢啲油塘街坊

啲英文

佢岩岩開始就比我發現，好撚廢

好似少受落，嘈完撚完三日

仲同我講唔想無左個朋友 正賤貨

分左手未

原來打成堆1999既字都溝到女

未，屌住我犯賤先啦，唔撚舍得有感情係咁
btw 想處理左狗雜種先，成碌木咁

乜呢啲廢話真係會有人受

相

隻狗公犯賤
但你都唔弱喎
條女都想笠你綠帽你仲忍到？
今次你發現到姐
下次就未必咁好彩

男女都係賤人

享受有狗公追嘛

繼hi女學霸之後又一力作

be my girl?

你條女咁都受落?
你宜家咪屌走依個狗公囉
但一隻手係拍唔響
你覺得你條女唔會再比另一個狗公媾?
你條女都有問題啦

男朋友都就嚟冇 仲話唔想冇咗個「朋友」

樓主你問下條女，如果你都有女仔好似佢咁追你，而你又受受地咁你條女會點諗

btw啲英文攞嚟溝女都少受落

明明自己條女發姣，唔敢發洩喺條賤閪身上
就以為自己好型咁post哂啲嘢上連登

話你知，係你條女發姣，啲狗公先會以為有機，be my girl都講得出睇黎樓主你條女喺公司又係果啲扮單身收兵嘅賤貨

咁個詳情梗係唔係得mag咁簡單啦
我都有追開事態發展
我都知好撚有問題
上面話左我犯賤啦

用你條女部機叫佢send nudes先丫嘛

但條友睇身型都冇胃口 你條女咁都受嘅

要不是樓主你發現到
條女已經一腳踏兩船緊

樓主小心如果你太大反應，太大動作

你條女就會無啦啦開始怪番你轉頭，然後分手，就同條狗公一齊

發洩左佢3日，但搵唔到隻狗公出黎嘛。
咪放上黎開心下，唔洗有後果呀，btw , 擺相係咪有私隱問題，同埋條女係讀緊書

其實唔洗同依d 女人講廢話

好快強姦都冇事
睇住黎依單案點判

依d 女要唔要都罷

被得人溝即係唔夠愛你
你對付到一隻狗公仲有千千萬萬個狗公

三年時間，中間仲經歷埋反送中，發夢。
唔係咁撚易放棄

分手啦樓主你條女都開左黃燈比人衝，今次係咁岩比你發現到咋，佢仲要話唔想無左個「朋友」，擺明想keep啦，未比人戴綠帽之前你就好分手啦

出得軌都係唔識換位思考㗎啦

你條女係唔係咁諗先得你一相情願，佢又繼續同人地keep，最後咪又係你hurt

有任何男性想約我我都會話
好呀我都約左男朋友要唔要一齊？

屌，之前19年頭開左2年plan 無錢毀約轉plan, 我見csl而家平左好多？

條女受就中出即飛

正想講

條女都少受啦

你條女點應啊

條女受?

啲女人有咁嘅心就已經唔要得
臭八婆

U said i own u a(n) official confession

認真咩人地係就係狗公
但你條女都係臭雞喎

我知呀#6 有寫

owe.......

一隻手掌拍唔響呀Ching，飛尻條臭雞

More details la

條女受唔受都好 佢應該快快手飛你先正確
少少事又放上連登大炒大爛 分手咪比你話臭雞開po放閃卡？！

其實可能個男仔唔知有你存在
佢都係一個比港女玩弄嘅可憐人

私怨就自己解決喇on9

你都係用番中文啦 阿鬼
but but but teach me shit

但係呢啲女人一定要令佢知錯，今晚應該要狠狠地屌佢一獲

計我話就玩多排先啦。
既然都唔係對的人
當sp索取所需先，出面溝到女先收埋jj提褲走人。

照抄咗sor

I owl yuu a confetti

會唔會好啲

似個女先喎
個男話個女想要表白？

幼稚

點睇都係條女問題

同條女一齊三年，我翻工佢翻學
佢時間多過我，閒日我無咁多時間陪佢
條狗公係佢之前d同學，我見我無時間陪，佢又悶咪比佢同人出街，出出下就出事啦，屌你老母
女人係都要比人管實？我信你你就撚鳩我。
好撚彩我都sense 得早姐

條女仲話隻狗公唔係想拆散我，笑撚到我仆街

咁你條女都好有問題喎

樓主快啲講下你同條女依家點啦

你條女仆街啲 似條女想比帽你先喎其實

見過面

早咩丫，條狗公咁進取，未扑過起碼都錫過摷過

前晚屌完 身體上，屌左三日 口頭上

樓豬條女心郁睇怕樓豬質素都同條柒頭差唔多
結論：屌你男人老狗，中出即飛是常識啦On9仔

佢屌左你條女未?

比你屌撚完我係條仔就扮情博同情 之後慢慢tum你條女比著我係你男朋友一定唔會咁小氣 會包容突顯你小家

再讚下樓主咁樣鬧只係緊張條女 然後一招以退為進扮唔想影響你地感情 你條女就比佢食咗

FC左

有個咁既男朋友,咩仔黎都受啦...

正所謂
一隻手掌拍唔響

佢地近排打LoL識翻
狗公係條女以前小學同學 話果陣鐘意過佢 我知唔晒詳情啦

根本唔使出招，樓豬隻私家雞一閪痕就會又送上門

有冇迫佢跪低深喉認錯呀，普通咁屌佢淨係得個爽字佢唔會知錯架

貼樣啦直接

呢啲嘢無你諗到咁寶貴（sorry諗唔到形容詞）
唔好以為經歷過啲咩就可以行到老

有另一半=對手只有一個

正解，樓主級數可想而知。

樣唔提啦 咁主觀
我26歲有車收入40k up 要溝女都唔算難既
中出即飛唔到 道德撚 過唔到自己 無撚用

扎扎跌
I own you

中英都唔掂

可能唔只一個人共享閪

最憎人用個妳字 我推推推

咩都你條女講
信一成都On9啦
擺明狗上瓦坑啦

唔撚屌條仔, 條女都可以話樓主冇咁緊張我,
既然大家時間都唔岩不如分手啦,
我想要既係陪伴阿 你明唔明 無謂拖住大家之類,
計我話包唔包容條女咪又係遲早會走

無辦法架喎

你除非禁固你條女
佢出街就有機會比人溝

人都係要有夢想既，單親撚係咁樣

On9就on9啦 關道德咩事
你條女心郁郁想出軌再先 你分手有咩道德問題
諗嘢on99咁 唔怪得你條女連肥仔都受

有無拿拿聲執番劑教育下

咁可以點
鎖住佢 唔比佢出街？

你咪問下條女open relationship制唔制囉，睇佢打lol多數都係mk妹下話

咪撚係，係女人眼中，冇野重要得過自己。
咩回憶，經歷？食撚屎啦

樓主慢慢嬲啦 比人帽撚完就識醒

其實都分硬手 比著我就隻眼開隻眼閉之後溝過件啦

岩呀，每次嘈都話佢係自私撚。

隻狗公下一步應該會send你d對話俾你條女搏可憐

Sad but true 自己先係最可靠

我睇法你永遠無辦法 控制或鎖住一個人
屌多幾次就算

屌你
好老實咁講，佢既然同你條女係同學，經濟能力差你一大段都溝到你條女，咁你就反省下啦。你同佢嘅差距係用錢都買唔到

所以我先一步send左比我條女 屌9個狗公上線又唔回 已讀又唔回 無撚用

anyway take care

同感 女人淨係識顧自己

蝦個毒撚冇撚用嘅，有本事就屌撚柒你條女。佢佔唔少責任

又中文又英文

講左呢句野先係最on9 你淨係注意自己條件 自己幾好幾好乜乜柒柒
但完全冇提個最重要既重點 - 你點對條女囉睇咁耐完全唔覺得你真係愛條女
淨係講自己幾時屌過條女

廢物

開樣啦屌

You said I won you an official confession
條女咩料心照啦

樓主都唔夠fuck,連中出都唔敢，正廢柴

我私底下咪屌左三日囉，咁我又唔會放條女上黎公審屌既

佢文字溝女冇錯喎咁樣就公審?

女人講feel

一見到英文就濕閪晒

樓主應該都唔介意條女走
屌多幾獲 由佢走咪算

咁你應該知除咗自己
訓係隔離嘅人都唔可信

咁師兄你條女都有啲問題

唔洗慌 因為無得慌
要黎始終會黎

我都唔明溝女有乜問題

管好雞仔先學人管麻鷹。如果你條女咁易動情，唔係呢個遲啲都會有第二個第三個。Even結左婚都好啦

咁撚樣既英文都濕

留得住個人留唔到個心，中出即飛算

對佢唔好？ 放假車去上山玩，聖誕生日有整手工比佢，仲織埋頸巾，少時間陪送左隻貓b陪佢，一話唔舒服買藥比佢，佢病既我lunch搭車買飯比佢，想要既比到都比，係翻工攰有時會對佢粗魯，屌佢唔讀書，蠢，咁我都會有缺點架下嘛

我想問人地溝女有乜問題先
樂觀d睇 人地只係追求自己既幸福

你講得好啱心態問題

屌你老母po樣啦
想點呢樣？

你...第幾次拍拖？

你鬧完佢蠢唔讀書 meanwhile有隻狗仔齋呵唔鬧
咁咪出事囉

一得閒時間一多就身痕不論男女
btw 樓主都係同條女分左手先上黎講啦
乜你覺得會無第二次又因為狗公而嘈交咩？下次唔會比你咁好彩知道喇
乜你覺得你真係知曬內情100%？

三次，6年/3個月/3年 3個月算唔算？

我想問 人地溝女有乜問題

全宇宙第一浪漫電影跌落黎號
男主角都係第三者溝個就訂婚既女人

全世界都覺得好浪漫lor

咁你明唔明女人唔使對佢好？

分啦樓主，佢好快就會後悔

根本比條女食尻滑

其實你想點
你上黎公審 無用架喎
呢個世界 婚外情 一腳踏二船 帽 攪大個肚閃左 日日幾千萬單

一係就當面屌柒對狗男女
一係你就收皮啦

po上嚟圍爐？

睇得出，做唔到

垃圾
咁就叫好？你當佢係寵物呀？即係放假一係屌閪 等大爺你幾時高興先車下佢上山？上山拜山呀？
仲有 唔舒服買藥比佢你都當係一件事黎講 多謝哂洗唔洗比返車錢你

係翻工攰有時會對佢粗魯，屌佢唔讀書，蠢

我覺得佢應該一鳩早要飛起你囉

唔撚只文字啦，分分鐘屌埋啦

開心下 連登唔可以出po 發洩？

我都要搵到狗男出黎先得架 你幫我搵到出黎我實屌

你成個痴線佬咁，人哋溝你條女你就去屌人，放上連登，當依到係facebook咩成熟少少啦，條女係到跟佬走你做咩都無用，唔好搞到自己成個恐怖情人

啲女真係好撚賤

英文咁撚柒就咪撚用英文表白啦

睇唔明佢up乜

“U said I own u a official confession” 先唔講一句可以錯曬grammar有幾誇張先 你條女叫佢表白喎 唔打算分手？

你條女受又有乜計

相又冇電話又冇，想巴打們點幫你？

出post比我地小7你

真理

岩先問左啦 放樣有冇私穩風險？ 我唔撚會為隻狗公瀨野

有相又點

呢個世界 日日幾億單感情糾紛
你做上帝都攪唔掂

當連登 Facebook

諗住點

不過我想提下樓主
你講到條女咁護住佢 但你依家又擺左狗公上黎 如果你條女見到咁咪發展成最後直情推埋條女去個狗公懷抱到囉
佢肯定幫狗公一邊架wo
都係老土一句:外界咁多誘惑 情侶係有心一齊嘅 打風都唔會甩

冇呀 除非佢係狗

岩呀，我都係想放上黎開心下，forum 唔係咁用既咩

真 以前都會對女嘅事著緊
諗深一層其實冇咩咁大不了
唔鍾意我嘅留嚟都冇用
唔使搞咁多on9嘢

有乜撚嘢好小心

雞嚟咋喎

我都係上嚟想睇下你點屌撚柒條女姐，點知你係度屌仔

拿，見樓主你都幾撚襟屌，屌咁耐態度都唔錯。贈你兩句
女人呢，絕大部份M底嘅，你越閪，佢越like。
九淺一深聽過啦可，淺果九下係為深果下鋪排
同樣地，你九次對條女好一次對佢差，佢最深刻只會係差果次。相反地，你不嬲對條女閪，耐唔時一次半次比啲甜頭佢，咁反而會覺得你對佢唔差。
女人就係咁撚賤，你千依百順自以為付出好撚多，你條女覺得你應撚份咋On9

第三張相 結合上圖

呢樣真咁做好撚肉酸

先下手為強 屌左佢屎忽先

一開始就話鎖左條女係密室
就唔洗驚佢比人溝到

外國真係發生過咁既野

一隻手掌拍唔響
女人好古惑呀清

無，你張相係合法得返黎你share俾我地呢d網友絕對無犯法
最好打格仔遮住電話呢d個人私隱，例如
977867xx
xx786712

都係果句
鎖住條女
唔係出街就有機會比人溝

如果你條女唔受佢嘅話咁姐係企你嗰邊架啦，
咁咪叫佢幫你揾條狗公出嚟屌鳩佢囉

嘩屌你老母，我好撚想知你點輸比條肥仔。除非...

中英混合已經唔想睇

咁既樣都岩你係咪成日鬧你女朋友呀

都唔洗睇係邊個，個個都咁
樓主你一係同佢一樣樣，一係你對條女真係好衰

笑到仆街
呢d 女唔要都罷啦 樓主你愈care 就愈會走
take it easy

好心唔識英文咪用英文

條狗公真係成個人形豬咁
你條女咁都受呢種生物溝都幾癲下

9071
咁好啦14
我都懶得打xx55

垃圾女人

朋友定男友邊個重要都唔識分 可能係佢收兵先

作者無諗過一個問題
將來或者現在 有n個咁既追求者

嬲嬲豬，但我無理由自爆既 想見聽日收工出老蘭，但十二點就收皮，屌

見你第一句就死肥撚，屌你條女出軌連肥撚都受，啦啦淋掉撚左佢算啦

一係盲 一係樓主真係對佢好差

90711455代表咩

病病地打錯字hi到

一係樓主仲樣衰

嬲你條撚咩咁都溝得走你條女嘅，咪由尻佢走囉
你咁嘅條件搵過件容不撚易，好過守住條係豬都拱得走嘅蕃薯

唔會掛屌你

咁講危危地

佢啲英文咩事英文唔好咪同我一樣用中文講野囉，係要衝出黎柒既

難d如果係我會笑

啲港女成日貪新鮮 有個一直愛佢嘅男朋友都唔珍惜 仲要俾帽人戴 最後自己犯賤又傻豬豬

條肥毒撚仲醜樣過啲唐仔

重點佢啲英文錯到仆街

第一次係連登見到有人鬥醜樣不敗

我想問樓主條女係唔係中下質素？
就係平時唔會有仔想溝，但又會同男性熟個種

我搵我隻貓都贏佢九條街

騎牛揾馬? 呢啲女飛得, 結咗婚就撚煩。

同佢講條肥閪睇樣都扑野懶郁嗰隻 你同佢一齊會好攰好辛苦

你一定係港女

仲中下？擺明下下啦屌你，中下港女都溝中上港男

點會...
好人有好報

所以話，女人邊養得熟。又一件老撚馮港女

唐氏綜合症+垃圾英文都溝到女

質素唔提啦 主觀野
都似你講果d
平時男仔格 粗魯type d 係同男易熟d，又唔係收兵type, 係真少蠢
之前幾個我見過都ok 無咩，呢件一開始就sense到有d唔對路

公主癌上腦醫返都晒藥費，你老母俾狗屌，你俾狗公屌

岩啦
屌隻狗公
唔好同條女分手
最好結埋婚
一陣放條女出黎害其他巴打就仆街

廿一世紀仲有人信好人有好報

唔係呀都幾靚仔

你呢番話都算對得住你個名

其實睇樓主講嘢都feel到你對自己外表冇咩自信
性格都唔太討好 比較鍾意將問題歸咎他人 指責人
而且應該幾唔幽默風趣
情緒主導行為
唔係咁擅長觀人於色
得罪講句我係女都唔鍾意你

Ching 真心講句呢啲係工人做
同埋幾悶下

岩呀 我真係有同條女講唔想放你出去害人

其實係客觀野黎

呢種我見多數都係，想做萬人迷但無資格，到處想收兵，見到有人對佢有意思就同人曖昧，間中有強勢既厹多數食過

早撚d中出即飛搵過個算鳩數啦，靚既後生既出面大把

勁過連燈仔

咁就係狗公
咁就要擺人地上黎公審
即係遲下人人都要去幼稚園MARK定個女仔先

而家有人申請受害，你放人未

隻貓鄙視緊你？佢個樣好似講緊「咁大頂帽都唔分手」

鐘嘉欣同陳法拉 我揀鐘嘉欣

動物傳心師

點解冇
幾千年黎都係咁
你對人真心，自然有女

你問過你條女最想要咩未啊垃圾，淨係識數自己有幾掂，唔怪之得你條女會同第二個出街就算今次比你撚走左，肯定好快有其他仔黐埋嚟

咁都唔靚仔？？

You are her girlfriend

Agger

申請都要同我傾下架 唔撚洗家訪呀
比我屌一輪睇下佢夠唔夠格先

有貓有車都叫悶？

睇條女啲反應係悶

雖然樓主條女係賤，感建分，但你唔撚洗挑撥離間既，你老母俾狗屌死賤口

笑乜
你一定係mk仔

Fuck!!!!

悶同有貓有車之間冇衝突架

有兵收=優越感 何樂而不為
仲可以同你講 佢主動既 完美拎埋道德高地

啲細路女食下野行下街就開心啦
更何況有車
應該更加開心

三條傻系
狗公唔洗講
你條女就發姣雞
你就on9比人帽完都唔分手
上黎發洩不如快d中出飛啦
帽 只有零次同無限次

你都係
我對條女好，佢會感動架啦

well, 佢主動既，好似就係我前日聽到解釋之一

淨係講有貓有車呢句都知你個姣婆女友有幾悶

貼佢上黎

咁都要俾返d面樓主，同埋真係各花入各眼
呢種女真係一有人主動少少就想同人曖昧，唔理條友有幾咁柒，所以叫樓主分手搵過個靚女好過

A0?

你一定係條狗公啦 咁撚大反映
洗唔洗幫你刷埋牙
炆埋屎咁呀 你搵奴隸定係搵男朋友阿 奴隸

A0
自願單身

又幾撚過癮
會有人話我係公主癌又有人話我就係條狗公

你地係咪單身開冇乜正常社交冇乜朋友？

好笑咪笑，同MK無關

Fact有咩好笑
Not a joke

咁你爽手認是但一瓣

精神上已經出咗一半軌，做好心理準備等分手啦

你都幾撚過癮
隨便屌下你都可以話人單身開冇乜正常社交冇乜朋友
第一日用電腦?

姐係廢啦 抵撚你死
垃圾

等睇樓主戴帽之後流出條女

笑係開心，好欣賞你有一顆赤子之心

聞到味都唔熄火，火燭果陣就知自己ON9

柒到咁學人做狗公

樓主仆街死啦

40k人工有車都俾個肥鳩搶走條女 我係條肥仔就貼你上黎笑啦

我估樓主驚搵唔到女人佢好撚自卑

Thx

同佢講 如果喺街有人拎電話 係咪唔係主動就比得
訓喺床無主動擘開腳就無問題 on9 logic

26歲有4皮，除非真係極醜/矮，如無家累應該大把女埋身

你條女只要同係嘈就飛得
唔係大男人主義
而係已證實人地想溝佢, 佢知道仍然想同人保持朋友關係
可以既話分手前同佢打過
而家男女平等, 出拳轟佢塊面, 膝撞個肚, 打撚到佢認錯認輸

除非

每個月拎一皮野玩下ptgf好過

咁你又可以一野屈我係狗公既
唔好話女朋友 有時對朋友都會有幫下手做野唔係為回報架啦
做少少野就話奴隸又公主癌

呢個PO三個主角都可能超越大家想像

受就唔關你事啦
男人老狗瀟灑啲

講真，男人老狗要識諗啲

我冇睇晒全部

但見隻厹同你伴侶個對話有提過

話爭個official confession

你就應該要知係伴侶都唔係咩專一好女人

早日放生自己，下個啦

own 同 owe 都唔撚識分
就算識邊有人咁講嘢
啲英文好撚柒

我係佢老母

肥柒都岩

臭雞黎，完

母豬就真雞都揀客

咁嘅樣都呃到你同佢都應該不相伯仲

自由鳥啦

一句

屌左未
呢聽公廁都未屌過 樓主差左d

不過我支持你
擺撚曬呢對狗男女上黎

推

認真建議玩完就飛咗條女

無錯阿 有時對朋友,女朋友都會有幫下手做野唔係為回報架啦,
但係你又識判斷話樓主果啲係做得個少少野竟然想要回報,
咁撚雙標既你份人, 姐係做得多多就可以理所當然有回報,
咁係為回報定唔為回報, 唔為回報點解要分大同細

乜撚嘢雙標 支那人就返鄉下啦屌你老母

嗚嗚 天滅中共

自己家事自己搞掂啦
拎上連登做乜鳩
睇實啲自己條菜啦

返Facebook啦，私怨撚

所以話女人唔到80歲都唔好比飽飯佢食係岩既

樓主夠一排粒子去糾結未就唔知
淨係知再唔斬纜就聽幾億肥精子射去條女粒卵子

飛撚左佢啦

樓主你啲爛仔格好肉酸
管唔好自己條女
走去怪個街外人

留名等樓主做接盤俠

樓主做乜咁睇唔開仲認個臭雞做女朋友

咁都小事？
條女受溝喎？

對面狗公咁撚肥你條女都受落
一係狗公好有錢，一係你條女戇鳩
再唔係咪樓主好廢

爬文啦，樓主同條仔打過照面㗎
戴帽畀人冇問題，真好笑

不如屌撚柒咗個毒撚佢

支持開名開樣
收到風油塘街坊好想同佢瘋狂confess

話唔定分分鐘你條女根本冇同人哋講過自己有男友 甚至喺度扮單身

隻所謂嘅狗公可能唔知你嘅存在先會溝 分分鐘佢都比你條女撚咗一穫

個男嘅係咪真係狗公就未知 但你條女就一定係cheap雞

襟兄弟反目成仇，樓主圍爐取暖

知唔知你女朋友有仔先

即係隻狗公同你條女講佢想 3P?

打冷震

26 歲有車 40k 條女都要轉會投向個肥狗公
樓主咩事..

Be my girl?

中出即飛

係咪得我完全睇唔明啲英文？？
sor我英文差

咩叫teach me shit I dun know

be my girl都搞得掂條女 我都好好奇樓主個樣

不撚好再講了

樓主千祈唔好分手
放條女出嚟盞害左下一位巴打

照，唔怪得我睇唔明

明明都冇條女啲對話記錄

好撚肉酸
成個mk仔咁
成隻癲狗咁喺度亂叫

明明係自己睇唔實條女
廢撚到又唔捨得走

走去搵個狗公發洩

講得呢句遲早分

難得好女仔

有冇人覺得啲英文好柒啫係唔係話笑佢英文差 係用到好柒
你哋get唔get

賤女人臭閪公開個樣啦

樓主咁屌對方好撚肉酸
我會直接同條女分手
正所謂一個巴掌拍唔響

咁抵你比人帽啦遲早既事

你on9?
呢d女人仲要黎做咩
梗係即飛啦
佢要走咪放佢走

Push

講得出唔想冇咗個朋友已經可以分得

講得出呢句都係得一樣野架啫

佢啲中文英文可以做潮文

呢個?

係條女面前提下自己好尊敬陳同佳

我覺得對女朋友mean似乎唔太好
suppose day0就知道既缺點無謂chur

條女無比過signal人就唔會咁啦.
英文食撚晒屎咁 .. 都係打中文啦屌

你已經帽咗啦傻仔 唔想無咗個朋友

條女心諗無咗個男朋友咪可以有新男朋友

好似D支那女人咁
老公出去包二奶
唔夠膽郁自己老公,就搵一班FD當街打/剝二奶衫

激撚到你札札跌

管唔到自己條女又由鳩佢出大海囉

係香港呢個花花世界，切忌對感情過份認真同投入除非你唔介意幾p

正正經經打返中文啦阿鬼 唔係想做文法獵人 但係我係條女見到都唔開胃

人生真係好撚難呀！！！

講真 你條女比件咁柒嘅狗公追到
我係你就撚手飛咗佢 影衰自己
對手係個package好嘅男神級我條氣都順啲

姣婆遇上脂粉客
快手飛左條女吧啦

感建分

搞咩啊 好醜啊

支持樓主屌鳩d狗公
狗公做爛市等d女以為自己係上菜
所有狗公都要仆街死

收隊啦。on99咁，呢個狗血劇情三個都有病。仲叫人屌你犯賤，屌你都徒撚氣。重點係條女受嘛，你屌條仔把撚？你同大婆捉姦打小三有咩分別？

試下3P先，可能大家都enjoy

究竟幾時先有人知樓主係問緊問題
佢係問緊大家究竟點樣屌條狗公啊

個個都離撚晒題

樓主連鬧人都要問其實iq過唔過100
連登呢啲地方唔係用嚟畀你做啲咁嘅戇鳩嘢
其實條女唔同你講即係條女其實覺得唔重要覺得唔會影響大家嘅關係,
你條戇鳩仔攞呢樣嘢出嚟嘈然後仲要搞撚到嘈交你係咪戇鳩呀
搞撚到你哋感情之間出現咗裂縫,你唔係選擇修補裂縫而係選擇走去diu鳩人你有乜撚嘢用呀?
以為自己返工忙係藉口呀?你自己唔抽more時間出來陪自己女朋友然後走出嚟怪人哋介入你哋????
你問呢啲問題嘅時候其實已經證明咗你唔係一個值得人哋依靠嘅男人
不如問下大家點樣增值自己喇,公開人哋電話又點啫你自己唔掂,條女自己都會走
樓主其實我當你係都係過來人我先咁樣同你講

咁都搵到

上面有send學校link，我周圍撳個校網睇就搵到

Pin e個,
唔係想屌你, 但男人有時就要決斷, LET IT GO 啦, CHING

咁GE 樣都比人溝到

條女要走既咪由佢走囉，溝過個幾唔閒

「放假車去上山玩，聖誕生日有整手工比佢，仲織埋頸巾，少時間陪送左隻貓b陪佢，一話唔舒服買藥比佢，佢病既我lunch搭車買飯比佢，想要既比到都比」

我又覺得咁樣幾好喎...
係後邊屌鳩自己條女好有問題啫。
咩叫番工攰就粗魯，
咪啫係蝦自己身邊人。

離個題，
你覺得點樣先算對女仔真係好呢。

一切感情問題分手處理

咁其實行為上都係做得咁多咋喎...
樓主可能係用啲好巴閉嘅語氣所以唔啱聽，但行為上除左呢啲都冇咩做。

出去玩/送禮(手作)/照顧佢，
最多咪冇話咩聽心事，但我覺得呢個太basic所以樓主先冇提...

我真係想知，點樣先叫對另一半好。

同意
講真樓主你覺得自己條女豬閪咁蠢，又懶而呢樣係你接受唔到，會拎出嚟講嘅，咁你又同佢一齊？
你都係想利用佢抬高自己姐你又有幾愛佢阿
攰左就粗魯即係打女人啦 睇劇情節係咁嘅話，講真同情條女多過佢老公
個厹仲要咁撚肥柒，又學生哥，都溝到你條女，學上面巴打話齋真係有啲唔係錢嘅野你比唔到佢，例如尊嚴